Sprint 4 - Ansible ec2 modul kreiranje instance i instalacija Apache Web servera
Pokretanje:
	1. Klonirati repo na vagrant masinu gde su dodati AWS kljucevi
	2. cd ansible-test
    3. Pokrenuti instancu: ansible-playbook -i hosts playbook.yml

